{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050591",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 유인어스 펜션"
    },
    "text": "ペンションは個別テラスバーベキューが可能で、前には海があって釣りができます。 ユインアースの一軒家の客室は、冬季(11月1~2月28日)にはバーベキューの利用ができず、雨天時にも利用できません。 客室内では調理が可能ですが、携帯用ガスバーナーや電気グリルはご利用いただけません。 また、個人の火器や電気用品は絶対に持ち込めません。 ペンションでは注意案内をしても、お客様の不注意による事故に対して責任を負いません。 寝具の追加時には基本寝具類の他に10,000ウォンが追加され、ユインアースの一軒家客室は寝具の追加時に20,000ウォンが追加されます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは炭とステン焼き網を利用して1セット当たり20,000ウォンで、基本営業時間は20:00まで可能で、冬季(12月~2月)には18:00まで可能です。 ユインアースの一軒家客室とメゾネットタイプの客室は、冬季にはバーベキューをご利用いただけません。 幼児は人数に含まれ、最大人数の超過はできません。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットの出入りはできません。 追加情報としてはペンションの前に釣りが可能な海があり、駐車場がありますが、現場の状況によって利用できない場合があります。 ブルートゥーススピーカーとボードゲームは無料でレンタルされ、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 また、バーベキュー場と駐車は可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションでは何ができますか？",
            "answer": "個別テラスバーベキューが可能で、前には海があり釣りができます。"
        },
        {
            "question": "ユインアースの一軒家の客室では何ができますか？",
            "answer": "客室内での調理が可能ですが、携帯用ガスバーナーや電気グリルは利用できません。"
        },
        {
            "question": "冬季はバーベキューが利用できない時期ですか？",
            "answer": "はい、冬季(11月1~2月28日)にはバーベキューの利用ができません。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基本寝具類の他に10,000ウォンが追加され、ユインアースの一軒家客室は寝具の追加時に20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金や営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューは1セット当たり20,000ウォンで利用可能で、営業時間は基本的に20:00までですが、冬季(12月~2月)には18:00までとなります。"
        },
        {
            "question": "ユインアースの一軒家客室やメゾネットタイプの客室ではバーベキューが利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ユインアースの一軒家客室やメゾネットタイプの客室では冬季にはバーベキューが利用できません。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は人数に含まれ、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には釣りが可能な海があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますが、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような追加情報がありますか？",
            "answer": "ブルートゥーススピーカーやボードゲームは無料でレンタルされ、海水浴場も近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 585
    }
}